人在中大，好想搵人組隊

大部分fa都已經team up唒
自己一個又成日唔記得呢樣
唔記得果樣
好想要個partner
有冇同我一樣單丁嘅fa

係中大主動問

_____________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢